仆你個街，全間M記都話蝗語

頭先去荃灣沙咀道川龍街食M記，
最初落單啲staff同我都算係講廣東話。

而我等𡁵餐個陣，因為M記用公開式廚房關係，
我聽到入面所有staff都係講蝗語
仲有唔少客人都講蝗語

我想問我依家仲係生存喺香港？
佢哋會唔會覺得好撚過份？

求其做份酒店炒散都最少$70-80蚊一粒鐘

一般香港人仲點會做 冇計

南豐中心間KFC 都係啦. 後生仔女. 廿歲頭, 圍內傾計用支那話

如果物價唔係咁貴，我諗都仲有人做

北角英皇道麥記都誇張，9成職員都講普通話

今時今日仲諗住有港女去做M記？ 去晒做副業啦，分分鐘多過連登仔5皮.

題外話 荃灣大河道同沙嘴道間M記都好撚臭同污糟

今日喺旺角行樓梯落去等火車嗰陣見到有兩個支那蓄生對住條樓梯吐痰